「詳細分析」處女既意義

其意義係：
> 雞蛋裡挑骨頭
> 完美主義

你唔會因爲條女係處，而愛上佢
但你會因為條女非處，而去介意佢

出黎社會經歷過風浪既男人
唔會介意條女處唔處
因為現實生存會教懂你，完美主義係唔work
係不成熟，不切實際既價值觀

只有活著係幻象世界/ 象牙塔中既小男孩
先會介意條女非處
因為其幻想世界中，能夠一切都係完美

相信世界能夠100% 完美 &
希望令世事盡量做到完美

係兩樣野黎

哇
咁快咁多負評

港女邊有處，雞就有

你都係返去賭波算啦

揀非處女同打機買ac嘅人冇分別
同自己由零開始培養唔同
係社會打滾太耐
唔少人都冒求速食
唔會想去經歷過程 想直接享受結果
呢種心態係唔得

女朋友可以唔係處 但係老婆一定要係處
係底線

樓主快啲走
我頂住

證明連登真係太多小朋友

係咪得我覺得幾有道理